Arsenal無咗Arsene, 得返L咋

憎死你班反雲L

祝下年阿妓撚L死啦

得返Lose

League Cup.
Champion League Cup

AL

A loser

場場都LLLLL